全世界最貴既錶 你真係估佢唔到

1.4億呀
中幾多次六合彩先夠
帶層樓起手

我真係唔係幾識欣賞 我想要隻ap就夠喇

E d先係錶

傻豬黎既，賣咗隻最貴買1000隻ap都得啦

最貴都係PP
上個月隻Grandmaster Chime 賣左$31M
仲有隻Henry Graves Supercomplication $24M
之後先係Paul Newman 嘅 $17M

想要隻pp就滿足

暫時未係好識欣賞

做咩姐你地

日本業餘工藝師 有錢都買唔到

二手淘寶錶 笑撚到on9

我用3千蚊買隻apple watch，再用4千萬玩女，用4千萬買豪宅自住，再用5千萬買股收息，仲有1千萬剩嚟捐俾星火

人地係用4千萬玩女，再用4千萬買豪宅自住，用5千萬買股收息，再捐1千萬俾星火，仲有1.4億剩用嚟買錶

洗黑錢姐

睇咩人戴姐

你戴人地當你羅湖d老番

樓主坐咗幾耐

當隻pp grandmaster 冇到?

你資料有誤喎